(遇到騙子)交收真係要好小心

是咁的
小弟係carosell放s21 ultra
有位人兄好快覆我話要
咁就一般網上交收流程啦
點知

估唔到真係有人用入票方法呃人

好彩我蠢唔哂

佢個carosell acct

巴打交收真係要小心，唔好人講乜就做乜

你老母咁鍾意呃人 打去玩電話先

條仆街都係水咗人出去

仲要約我1230
1點先到
lunch都無時間食
dklm

家陣環境唔好 大把人搵食

Ching不如去返細鋪度放算啦

點解公司票唔會彈
開頭話銀行transaction 多, 會ban account
咁橫掂面交, 比現金咪得
部電話最多一萬幾千, 又幾十萬
唔係揸嗰少少錢都驚掛

樓主幾醒 好彩

特登等你心急 唔check

係囉，
轉數快又冇
話入現金最後入票
呃阿婆就得

條友冇現身揾人trade ja
問個條友知唔知咩事扮哂蟹
肯定係同黨

佢扮用食錢機
入完銀行balance會睇到多o左錢
但可用balance唔會多o左
佢係比樓主揭穿佢入票唔係食錢機先話唔會彈

最後張票係咪彈咗？

係，一定特登遲

銀行打黎問我有冇入過票
話係空白票
聽日就攞埋張票報狗

明呀, 但手法比較柒
比人發現先講, 要彈票嘅公司票都彈架啦
我覺得交收條友可能係本人, 但扮唔係
到時話我淨知要點點點, 其他嘢唔理, 快手

做得好 唔好放過依d 仆街

人人得而誅之！支持樓主！

可惜，呢啲黑警做唔到d咩

張票仲要有account 名, 正
公司account 仲好玩, 又可以做個CR search 攞個NAR1 睇下呀大忙人老闆咩名, 地址都有埋
sole proprietor 又可以 BR search 攞個"商業登記冊內資料的電子摘錄"睇到
ching 你唔識可以教你

你以為佢真係公司票咩
就算係公司票都唔會係自己

可以試下攪鳩到佢公司
有人私自用公司票
其實好撚大鑊野黎

樓主我又係啱啱中伏，應該係同一個人/集團

此機為賊贓，勿接貨 - 天選Air 3060，有圖

佢係咪經匯豐atm入票俾你？你匯豐account扣番數係咪都係顯示error correction？

推

啱啱先見到巴打你個reply
尋日拎左張退票
係南洋銀行

同你交收條友係咪40歲左右
中長頭髮少少地中海？

有冇報警？

點解張支票有銀行戶口都拉唔到人？